食緊buffet隔離個大陸妹好撚淫

我已經扯到行晒

得喇 屌你老母

圖呢

呢d大陸妹真係要狠狠教訓下先得

大波長腿

係皇家太平洋

我都係TST食個buffet姐 咁都要俾你影 仲要話好撚淫

佢selfie你扮哂嘢喺後面攝鏡嘛
佢覺得好笑就打開咗話題㗎啦
食完buffet咪上去食埋甜品囉
利申: 試過幾次都係咁打開話題

走埋去問佢幾錢
咁今晚就有著落

放開我老母

收皮啦死毒撚

波大長腿白滑 應該幾好屌

大陸妹好屌

直接問幾錢
應該係雞
問下冇壞

原來係呢個
樓主咩咁岩咁都同你食同一間
好心你唔好一次過拎咁多嘢食啦
跌晒就唔好啦

我忍唔住了

唔撚係掛

$1Q?

好撚正

毒撚唔敢呀
佢知我係咁望佢

屌佢啦 上啊

明顯到咁就過去傾計啦

more

lm

去問價啦仲食

加甜

How much?

有fd係皇家太平洋炒開散
問下佢今日有冇返工先

因為試過屌來香港旅行嘅大陸妹

有冇

個廚師

依家飛的嚟緊

前兩日睇讀心神探，話女人咁樣玩對鞋是性挑逗

雞